求屌醒 721 但掛住情情塔塔

721
但係好想拍拖出pool
是咪垃圾

前線好多絲打等你認識

原來721係咁樣

垃圾post
負評> 上一頁

我係前線等你

點解明明好多人失戀啲人不停留言話721見? 出pool嘅又叫721見，其實而家遊行係咪變咗溝仔溝女活動?

(show blocked user-呂朋友)

721見
大是大非放低兒女私情係咪好難？
連登主流意見就係721見 唔岩聽咪去香討

我意思係721出嚟遊行係爭取我哋嘅五大訴求，而唔係畀你哋嚟溝仔溝女!! 你咁諗你應該去香討先啱? 定你唔識中文 ，解完全理解錯誤?!

咁係咪要安慰佢同佢討論？
插個721落黎等佢覺醒下？
定由佢同人討論情愛